慈善喎 你班行政人員唔收人工先好再講捐款

慈善事業 你搵到唔用捐款出人工先啦

都唔知佢地收左幾多錢